# DesafioSouthSystem

Desafio back votos South System

## Informações gerais

O Serviço está disponível na url https://server.bjlima.com.br/desafio-api

Serviços essenciais para o funcionamento (Banco de dados/ Mensageria) estão disponíveis também neste servidor

No projeto existe um arquivo Desafio.postman_collection.json com as chamadas para o postman.

